多謝連仔無出賣我：警方24小時監測連登每一個comments

好撚驚差佬點撚左我相啦

譚詠麟條撚樣托差佬揾你呀

小心D講野啦
用tor之類頂頂佢
要有del acc既心理準備

驚佢老鼠咩，一句咁既野算得係咩？

驚條撚啊 發夢都唔比啊？

轉個名先啦

仲有你地呀

傾危險野去高登啦

發夢咋嘛

好撚驚呀
聽日登出account 先

香港警察你地好 我係撚貓專員
望下呢度 我屌你老母臭閪呀死黑警
全家落地獄啦

得香港有水馬下次講木馬囉

咪係我都有名你叫多啲A夢

屌你老母死差佬
我又開post啦

絕對要討論下點樣停上旋轉木馬

止

死警犬而家我係屋企屌緊你老母呀，仲唔返屋企睇下咁不孝？

連仔真係算係咁，以前高登佔中比人周左好幾個，大家都小心d講野無謂比咁多壓力連仔，另外希望連登可以暫停申請新ac

新ac都有貢獻架
三毛都可以照用舊ac出post，最緊要係分清事實

唔好怕，譚校長話將來靠你

發夢收到風差佬諗緊辦法搞連仔

預左啦成個反共基地咁

拎槍周圍射殺後生仔囉

總有機會打中連仔既

機率都高

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

貨金比佢走先

連仔要課金出聲
捐俾你好過俾立場

連登仔一向將海馬家庭用品講做水馬嘅

水馬家居用品呀死警犬

曼聯教練你想點屈？
紅底架喎

全職上連登

上8chan傾

做人做到你哋冇良知都真係幾仆街

蠢老鼠
好心快啲摺埋啦 仲大聲揚
你係咪想死呀

你d法寶呢

而家咩事?
以言入罪?

On9？送頭？

巴拿馬，連美國佬都攪佢唔掂

以後要講英文

I go to hkcec by water horse

垃圾黑狗
係咪之前有條友講過：不能因為網上鳩up就查

發夢都犯罪

記住你個ac好多人共用就無事

又鳩up屈連仔?

有時d post 要加密

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

其實成日話發夢
有d擺到明知你意圖啦
不誠實使用電腦拉你 真係留返同官解釋
大家如果想講野 可以再曲線d.....
或者盡量tg講 小心為上

傻閪警犬對網上人地SHARE發夢既野都咁上心。

我發夢見到全香港警犬變晒GAY佬互屌屎眼做人型蜈蚣

其實612之後都預咗大把警犬睇實連登
所以發夢，野餐，買工具裝修先咁多人講
如果連仔出賣你嘅資料或者無用開tor真係隨時上嚟你屋企 一堆懷疑理由扣你48小時 好心咪係連登再咁大大聲講啦 到時cctvb新聞又有炒作

都係冇證據證明到

連仔

我尋晚發夢夢見你地班死警犬被狗屌呀
發夢見到D人點整爛水馬有咩問題

有本事叫個官落黎同我傾囉
因住個官話你地班毅進仔垃圾哂佢地時間咋

砌模型都唔撚俾？

食屎啦香港賤渣

人哋雙重準則 我就唔信唔查啦

垃圾警犬，我依家就屌你全家啊，有本事咪跟住個ip黎拉鳩我囉

前提係你送中條例要過左先喎

唔搞死全家

Why not both

難得有渠道同警察溝通, 大家討論嘅時候不妨夾雜住一啲你想向警察或者政府傳達嘅心聲

不要說:
"我哋今日去野餐"

試著說:
"支持香港警察, 成立獨立調查小組, 我哋今日去野餐"

isp交左都冇人知

Hi

Tg咪仲危險

好多人會講錯海馬做水馬

死黑警叫你老婆仔女小心收尾幾年

改名

真係要多謝連仔 D狗全世界咁搵佢

加密啊!!!!!!

驚閪佢咩發夢都有問題唔通

仲唔改名

同加密

咀咒人會唔會都俾人告？遲下打小人都唔撚得？
警察死全家

咁多位警察叔叔 你地當更之時 我已經屌哂你地老婆

無問題呀

有咩分別 一樣會知

你唔識法律就出少句聲

Hi 差佬 記得掛返張證先好出黎

我一早話咗唔係加個發夢就講乜都得！

係唔係之前跌咗部電話又冇鎖，比執到嘅人亂出post啊

又一個覺得自己好威

你在暗佢在明, 驚咩?

即係佢地真係驚你咁做囉

開心要小心

垃圾警察仆街死
大家好我係發夢見到
講親乜嘢都係發夢見到

應該搞唔到
假設server連仔都唔知係邊既話
但只係可以聯絡中間人搞手

仲有可能有6-7個中間聯絡人

痰伯都搵緊你

我話屌你老母 就真係屌咗你老母咩 克制啲啦禁衛軍

香港警察 正一垃圾
全部落地獄

推